普巴上半場分析（詳）

廢囉屌 妹妹返屋企妹鳳爪啦